IU古靈精怪樣

正

係屋企成日見

又po我老婆

我U依家俾個大陸狗mon住
好危險

啲大陸狗真係好嘔心

e個女人整容整到，陪老闆又含又扑先有今日地位。

你老豆咪又係你老母個老闆

顏射

我保護iu